《有個痴線佬真係發起「Helmet Challenge」》

大家快d join
快d 捐錢啦
遍地開花呀！唔夠錢打官司啦！

唔理大家戴頭盔影相好 捐錢好 兩樣做哂都好
最緊要幫到場運動
遍地開花

支持

籌錢救義士又好
喚起更多人又好
一定大大力支持

推

認清朋友都係呢啲時候啦
唔上街都唔緊要啦
呢壇野夠和理非啦掛
啱撚哂啲港豬死港女玩啦

push

仲可以溝女添 你自己話點喇

支持呀

幫推 加油巴打

加油

遍地開火
唔夠錢打官司啦

0805大罷工

又影相又tag人咪比人起哂底囉

差少少， 應該揾人扑一棍落去先有noise去吸引全球follow

得咩...

你呢家衝緊咩？

比狗起底定咩？唔明

帶物資既唔會出樣
出樣既唔會帶物資

唔好再將件事膠化啦

識拍片條友 可否不要再衝出黎柒？

約女神出街影張靚相先

唔知你同佢有咩牙齒印
但如果遍地開花
又籌到另一波既錢
有咩問題 針對件事得唔得

又籌到錢又喚醒到自己帶裝備
有咩問題

唔准你咁講港女

我覺得無問題，要將物資隨身恆常化，先可以喚醒更多人留意，尤其海外

第一次見呢張圖

如果成個ig facebook都係頭盔相
都幾震撼

同black bloc一樣

我又唔覺膠化左
好似冰桶挑戰咁
最後全球關注 又籌到錢
有啲野唔試唔知既

光復香港 時代革命

光復香港 時代革命

針對件事咪就係佢出黎再膠化件事

其實呢件事係728前
有個post講緊前線無頭盔同埋啲人唔珍惜物資
所以有巴打提議用helmet challenge